[痴線佬打機] [20170415] 今晚11點不見不散

今日新買左webcam 以後應該會開cam打

波已開

PISH~

全靠女巴打carry, 岩岩squad first win

女巴打好勁

今晚精華，有神之TK系列, TooSad的 閃光彈 同 女巴打 的 炸雞.